其實食完lunch咁眼訓點做野!??

zzzzzdzzzlzzzlzzzzmzzzzz

打J

又打?

飲咖啡

唔食lunch

我係絲打

冇用囉唔該

入廁所訓返幾個字

仲慘 又餓又眼訓

無野挨住點訓

落街行下先

坐地下挨馬桶訓咪得囉

我日日食完lunch都會訓返個晏教，利申：帶飯

我公司唔俾

攞廁板夾住個頭訓

我隻手太硬訓得唔舒服

証明你眼訓唔關食lunch事,咁首先你要搵返個真正原因先,之後再黎開post

訓翻陣囉

我訓老細大脾